180入左美團

後市該如何部署？

等drop to zero

今日高位明日低位

利申：無貨

應該咩位止賺好？

孖展盡繼續入

唔會掛
個勢咁勁似會繼續上

不要點平, 只要美囤

等你呢啲戇鳩散戶入場，就係人哋大戶散水嘅時候

我相信仲有好多散戶未入市

高位跌8-10%先走啦，分分鐘升上300蚊

唯有祝你好運

繼qq後第2隻強勢股

你繼續望住人哋賺錢啦

300蚊應該要再過2年
今年我估最多250

酸撚到

美團咩位入都唔怕啦，只會有買貴冇買錯

大戶就隊低十幾%，震走你，再衝上去

睇400 蚊

講真邊有得輸架，除非大陸人唔食飯姐，otherwise只會一路升上去

唔洗止去睇定樓仲實際

正
約定經紀睇樓先

4年內500

好似係時候放

下咁快

似散水格